%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
En cours de dessin, le professeur donne à peindre un carton à chaque élève. Quelle fraction du carton les élèves suivants peignent en rouge :
\begin{myenumerate}
\item Mélanie peint les $\dfrac35$ en bleu et le reste en rouge.
\item Renaud peint les $\dfrac35$ en vert et les $\dfrac3{10}$ de la surface restante en rouge.
\item Isabelle peint les $\dfrac35$ en blanc et repeint, en rouge, $\dfrac56$ de la partie blanche.
\item Ali peint une partie qui représente $\dfrac35$ du carton en rouge clair et une autre qui représente $\dfrac2{15}$ du carton en rouge foncé.
\end{myenumerate}